呢排twitter 有印度人幫手like 同 RT 勁左好多

是旦寫個tweet 講China 都有一堆唔識既印度人幫手RT同like

幫手潑火

connect 13億人

13億對13億 咁先公平架嘛

推

佢地英文勁, 好重要

快d撥火！全民Twitter
#ChinaLiedPeopleDied
#WHOLiedPeopleDied
任拎唔嬲，最緊要快d開ac撥火
圖都比晒你，唔係唔開啊？

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

因為中國人串人地民主國家都用極端措施迫人隔離

我係印度人呀HI

全世界係咪返土耳其、印度係真反中

冇啦啦多咗幾個印度佬FOLLOW我

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

Lm

shameless

幾十K like同RT. good 可以再多d!

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

Push

13億大勝